呢間黃店叫發夢手機維修真係咪撚去

我先講我部Xs 嘅問題

早幾個星期某晚，每三分鐘左右自動熄機，重新開機都解決唔到。到第二日朝早個mon 嘅顯示係好多直條紋花哂，於是我懶醒加貪方便去左荷理活間百修通到整mon （以後會搵天才睇睇先事後先知去咗藍店，知錯）

最後整完當然都係有自動開關機問題 個間野叫我擺底比佢地幾日整個一刻我緊係信唔過，於是走佬去Google 黃店就俾我搵到呢間極品 發夢手機維修

唔好話我話人，大家一齊評下理

1. 唔專業
第一次去知佢間嘢要預約約7：00 PM，等左30mins 以上on99 咁企係到佢先返嚟，期間仲有其他人等緊佢整機

個陣心諗小店等吓啦 7：40 PM 終於等到整我部機，佢話先幫我換電然後test 15mins screen lock 情況下見冇自動熄。

我信搞掂返去聽佢講差滿粒大陸電100% 都係會自動熄機

前後罰企咁企足個半鐘，得到嘅係教訓同經驗

2. 無責任心 ，神隱唔回覆加河蟹FB留言
咁我再嗱臨臨約佢整，8月12日星期三見面佢話要擺底部機整一星期，我擺底之後等佢下一步，佢話Ok 㗎啦你走得
咪住先我點都要叫佢開張單據，佢話：哦，你要呢啲，開俾你囉無問題

以下係wtsapp 記錄由8月18號開始，18之前嘅記錄無哂。任何電話佢都冇聽。 到8月21 逼我忍唔住係FB 留言求交代，留言都俾佢河蟹埋最撚好嘢係每日有大量時間轉發黃色新聞但無時間覆我。真係咁黃定推post 博曝光率心照啦

whatsapp

Fake 我星期六來回用兩個鐘出去，得到嘅係教訓同經驗
Fb

最後星期一我拎到機亦拎返$400 但由於電話無咩電，基本咁test完就走咗，最後返去發現壞左下面對喇叭，維修變破壞

Post佢FB下面cm位啦

擺明拎黃嚟搵食...發夢

幫手推

幫推

血饅好味道啊

黑店扮黃

推

推撚到啲食人血饅頭嘅店冚家產！

成萬蚊買部電話 唔去apple整
貪平 抵死啦

擺底一星期 入面呢零件全部都係東門料

扮黃都算仲要整唔好
仲好意思講如果咁易整好咪個個都做維修
咁你咪撚做啦你依家就係整唔好

知錯

今時今日整電話一係自己整，一係就官方㗎喇

有時真係gimmick 嚟 btw黃店我覺得可以撐應該撐，但黃店們真係要俾返基本嘅服務態度同質素。

知道

見到啲msg樓主係咁揾佢 佢又不睬不彩真係好仆街好似求鳩佢攞番自己部機咁人血饅頭

樓主下次記住整機番翻apple啦

真係好惨，知道

一係apple
既然要黃店的話點解唔去fix3c?

都話明係發夢

btw之前去過間叫JR維修駅 幾正
現場睇住佢整 又細心又專業

iPhone唔拎去Apple官方維修，你個腦裝乜？

同意樓上巴打講 一係自己整 一係搵天才
「xx舖整電話手勢幾好 專業」或者好彩幫你部機細心整 但唔保證下一手都咁細心整
整電話貴呢個你買得iPhone就有預計壞機換件貴
幾百蚊整完肯撚定有後遺症

防水機自己都幾難開蓋

黃色饅頭圈

換哂啲件事少
入面啲資料送中事大
下世小心D

你對住咁既黑店
唔使太溫和
直接炸爆佢WhatsApp
踩上門找晦氣 就得
而家係佢呃你 日日煩佢仲驚過你

乜唔係有巴打開post話幫整iphone咩

無錯

細鋪或者私人既手機維修都試過
全撚部都呃錢

係咁架啦
你唔係覺得佢係專業嘛

iphone點會整到

an整到我信

用得iPhone好心就買apple care
咁多年用android最多舊電壞，未試過用壞電話
iPhone就成日聽人講壞又要嫌apple整貴拎出街整結果唔三唔四都係要換機

抵死，底褲就黃，好多黃店都係咁

罵黃店？你係分化五毛國安阿sir
Block

反而我去咗間「師傅到」就冇遇到呢啲問題，整咗兩次iphone爆mon，30-45mins拎得

利申：唔好屈9我係廣告，我係真係拎錢去整

3C

頭先都想推呢間，但諗諗下我正係係度痴過moon貼

呢一年先開果啲 鋪頭名咩煲底 咩發夢 都係擺明車馬想食黃圈呢條水

叫自己發夢

我唔係冇問題
而係任何野都唔係你對我態度唔好既理由

串L到呢

Hea覆仲話人態度差

成萬蚊又捨得比

整iPhone貴極咪一千幾百又唔想比

搵3c啦 整手機呢家嘢真係好講信譽

"我唔係冇問題，而係任何野都唔係你對我態度唔好嘅理由"
句野咁撚港女嘅 唔講以為溝緊女

手足掛住抗爭 冇心機整手機？

去幫襯佢，好似去求佢咁

以前未有黃店我都一直幫襯3C

apple藍
所以唔買apple care

比人整完會沒埋保養

係你傻仔唔告佢姐
即係你拎架車去車房整冷氣
點知冷氣整唔好個引擊俾佢整壞埋
你可以忍受佢一句我都唔想架就唔追究

你不如自己開返間手足維修又亂9開人地機收錢

條友自己無料又要玻璃心，自己無責任心就得，人地有少少怨言就話人態度唔好，公就佢win,字就你輸啦樓主

邊個話黃就服務好態度好

大撚晒
總之我唔覆你 撚鳩你出去 整唔好 甩底 壞多樣野 依啲都唔可以態度唔好 樓主要做聖人
因為佢係黃

Pr又出黎分化黃店

點會改呢d傻閪名

咁就無撚咗一萬蚊

正一仆街黎 準備上fb屌佢老母扮黃店

老細又熱心又靚仔

個條友都好似唔多掂，手機台有巴打狙擊佢

整手機9成9藍架啦，理性啲講，你諗下佢啲料邊度入？唔通真係有大陸黃廠供貨咩？
出得去整，貪方便放低一陣睇住佢整就算
要放低一星期仲不如返Apple，俾多少少但保證唔會出事。你而家白白浪費錢＋時間又要搵下一間整，仲不如直接搵Apple...

掛黃旗的垃圾

呢啲濕鳩舖仔換下電都嫌佢手功差

咪又係呃人騙子一個

見親自稱黃既手機鋪10間有9間都係扮

咩係河蟹？

間鋪都幾仆街

屌你老母咁撚賤格都有

我覺得你好有禮貌囉
成日用🙏🏼
嗰條撚樣先冇禮貌
有個方法可以治死佢
擺佢啲錄音上嚟
等世人知道條撚樣把聲

唔關黃藍事 apple野不嬲難整

d人貪平者

機就貴買整就平整

SOR冇睇晒D圖
不過睇到去『整電話唔係打機，會有意外發生』我就冇睇落去
呢D乜撚野廢話黎，打開門做生意，打正招牌「專業」維修，
就係睇果句野已經知唔專業，
有意外呢句野將整壞人部電話合理化
試番清楚部機係最基本責任。
咁以後個個做乜野維修都可以用『整XX唔係打機，會有意外發生』
就得啦
不過如果未過保唔去APPLE整係ON9

整壞人部電話仲好似人地唔岩咁
一聲道歉都冇同人講以禮相待
執撚柒左佢啦

推到佢仆街

一早搵蘋果整咪得囉
PR咁都有位分化黃圈

係wor 真係有道理
但係又買iPhone

Push

問過呢間野 十問九唔應
最後唔放心去左第二間整
本身仲諗住支持手足 而家不了

直覺覺得改埋呢d名都係出嚟撈黃水
咩發夢 咩煲底

幫你推 必須正視黃圈老鼠屎

偽黃

幾時都係拎去apple整最穩陣 買apple機都係貪佢售後服務好
我部macbook pro用左5年 apple care都過左兩年
早排部機跌落床 無畫面 walk in拎去apple store整 佢即時幫我拆機駁返d cable
乜檢查費手工費都無收 都係等左幾個字到

呢個真，早排爆mon拎去整，點知聽電話個位都有問題，佢話唔整直頭成部換咗俾我，都無問我想唔想

3C
2年前已經搵佢整

手勢好而且真係好好人

咁又唔係咞講，LG Samsung 我都壞過嘅。去整仲要排勁耐。

極品，
「我想整唔好？我想整爛㗎？」
係喎，你又唔想，我又唔想，搵食啫，犯法呀？

都幾撚仆街

屌你老母咁似呢到之前呃鳩人整iphone個條柒頭既

乜撚野最強

Iphone真係唔可以擺低俾人整 幾平都好
以前都貪平奶過野 去啲商場iphone6plus爆mon整500$
之後拎返用一排發現個相機鏡頭低清左

唔想你部手機俾人活摘器官就拎返去genius bar整啦

呢D鋪好快淘汰

屌你老母
我開post屌難食黃店就話我五毛
老實講
間間黃店都食人血饅頭架啦
唔係為錢 ，表態把撚咩

難食/唔抵食就緊係生意唔好架啦
生意唔好緊係表態搵真銀架啦
不過都係嗰句 不鬥黃

希望難食嘅黃店快撚啲執晒佢
淨返好食既黃店
咁我就唔使俾人批鬥

理撚得你黃定藍
好食是良知

巴打其實依家好多都上門維修
價錢一樣,一來唔使驚佢換料,2來又慳時間

留名睇執

apple奶共奶到出汁，仲用

推 間店舖態度極有問題

呢啲咁既閪垃圾整電話鋪整壞人哋部機仲咁撚串，其實樓主已經算好撚好老脾

你郁算好老脾
比著我已經爆左佢。
屌鳩埋佢人血饅頭，偽黃

D 黃店不嬲仆街
以前去另一間整
換完MON 成個底板燒撚左

推
就算真黃咁既態度都不了

post人西，睇下人西會唔會選擇性失明

cls放咗咁耐最後整唔到，仲要壞多樣嘢

黃乜鳩，偽黃呃人，之前呢到都有個先達佬係咁，比人踢爆左

咁撚似既屌你老母

無敵是寂寞

咁如果我果款機已經停產咁點

3c係最好

樓主真慘
見佢黃 有心入元朗
最後咁下場

先達有好人，同林鄭最可信，呢兩個邊個可信啲？

你個腦同部機一樣～壞壞地

投機撚

肯定好似渣狗咁del

真係好亂黎
黃都要有質素

如果部機外觀冇事（冇爆mon），同埋冇拆過嘅話其實apple都會肯免費幫你整/換過部比你

開樣啦，呢D撚樣換個名又出嚟為禍人間

抵啦 平時連登班柒頭見到人標榜黃就射晒精

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

可能真係女人黎

一定賣大陸機

好多送返大陸整
收機變六神合體

先達有個老師父

百足之蟲。 總有人貪平

屌你老母垃圾黃店不了

提提你 你既fb cm比人del撚左

依家通常睇蘋果廣告穩店鋪

好憎佢啲蛇仔

我唔係冇錯～
我都唔想整壞～
～～～

一係索性trade in

不如我打佢一巴然後再叫佢以禮相待啦
自己拖泥帶水 再整壞人地部機都仲唔屌得
歉都唔識道憑咩叫人尊重你

改埋啲閪名都知係人血饅頭啦

間垃圾都係一樣屌你地有無整過？

整電話呢啲一定係擺低睇住佢整
要過夜嘅就唔會啦
換左你零件你仲懵仔咁

翻新機唔係問題
佢依加比錢整完仲衰過翻新機

好多扮黃店 開始唔識分

push

好好地去Apple整啦，你出去比人換零件？Apple好快搞掂又唔會亂來，不過你下次去實會check得出你出面整過，到時候就

Blame the victim 都300個like

手機維修根本呃人多

整唔好仲要串柒柒咁偽黃店
見樓主係咁搵到佢都唔覆 好撚慘

試過幾次比小店整機，冇問題噃

試過比3c 整
整iphone 換mon 換到爛底板

post到黃藍地圖知

大家唔使浪費時間 如果部機問題多又牽涉複雜零件 寄去新加坡檢查完再整 來回個幾兩個星期
用家角度喺冇後備機 工作聯絡需要情況下直接換機最好
去apple整都係買個信心姐 落濕鳩街舖整多幾次圍埋條數都夠你換部翻新

巴打搵日去影一影定佢個樣backup先
如果唔係佢地轉過個名又冇人知如果第時轉左名就再爆佢

整電話梗係去師傅到
石門/旺角都有鋪頭

之前去呢間整爆玻璃 見入面全部都係後生仔 諗住都係良心生意 幾個字換完就走咗
點知過幾日約個friend出街 佢一睇就知假mon(b mon) 佢話啲色會有分別 要做嗰行先識睇
利申睇唔出

所以都係唔好貪平

表態一定係為錢為食血饅頭 ??

唔怪得有傳遊行、撐抗爭係有錢收，原來藍C講得啱

用3C 是常識吧

真係唔好貪平

出得去整邊有真野
全部都係大陸造既仿真零件
功能差唔多，同唔會有原裝咁靚
又要平又要靚邊個幫到你
想靚有錢去apple 整

用黃黎呃錢 真係爽皮

翻新機都好過出去整
底板野焊哂一齊，你想佢點幫你，換部翻新仲可靠

好彩之前無去 佢覆機真係好慢
灣仔另一間黃店唔錯 快靚正

依加準備整合 Voice MSG ，擺上Youtube

多謝你
但我係抵死，不過入世字深嘅年輕人可以引以為鑑

肯堅持用黃店嘅同路人，已經少左好多。
但好多黃店態度都係「我係黃店，所以大撚哂。」

個感覺好似去餐廳求黃店比飯我食咁點解黃店唔可以做好啲...

最憎呢d 人血饅頭垃圾，搞大佢啦屌

推
整得差唔緊要
最撚憎啲態度咁撚差既舖頭

唔小心禁左不推文

弱智先去咩小店

d 傻鳩mk仔撚識整咩

天才其實都唔識整 直接換過部新既算鳩數

香港係冇人識維修

所以呢就可以態度咁差架咩
去支持係好 都要分配返適當時間做返自己間舖 唔係唔得閒，遲咗既藉口

呢啲冚家剷 無責任到咁交代一聲好撚難咩？

仲要hide fb comment 樓主陳述事實話錯你？覆返句，做返好佢咁撚難？

佢都幾惡
"我想整唔好?" 呢啲都夠膽講得出口

唔知仲以為佢係唔收錢做義工

咁又點

出面D鋪頭貼錢買難受

垃圾店

大撚曬咩 咁大個人開一間舖唔撚識分配時間/人手？
咁咪撚學人開舖啦

推爆佢

所有 Voice msg 已整合，冇剪接

巴打，你聽埋啲錄音愈後愈世界級，我部機佢已經係俾第2條友整
拖我兩星期Fake 我出去一轉仲要整壞

百修通都去

Pish

Del 咗我個日嘅留言好彩一早CAP定 圖
上星期五下午留言到夜晚俾佢del 咗
個一刻唔覺有問題因為佢叫我第二日去拎機，點知玩鳩我

我都試過幫襯黃店買野比漏貨
追左半個月都唔退款勁無奈
真係好多黃店老憑要人無條件包容
呢啲真係幾黃都無下次
不過都會繼續黃色消費

唔拎去apple整？
平野係咁架啦，一分錢一分貨
唔通收你200-300蚊又俾到好高質既服務同貨俾你咩，真心你去得呢d地方整就要預左佢地係垃圾，但對你既為一好處就係平

我真係好嬲，嬲撚到唔撚覆

一齊炸鳩佢個page啦屌佢老母

啲垃圾MK識撚整電話咩
手足前手足後 都痴撚線

lm

每一句手足都好似撚鳩緊我咁

iPhone零件太有二手市場
換電要等都寧願去genius bar

D電話越出越難整。又多電子野。 唔不斷學習。一定會落後

以前。機械性就易整。依家咁多電子野。 好多時蘋果都唔整。比部翻身機你算

我去過 手工有D差
又未去咁差既地步既

出面整機班人中學都畢唔到業 咁夠薑比部機佢整

Iphone近幾年都焊死底板。 依d人識西整咩

和你pay admin話唔會將佢係黃店app除名
但叫你可以係下面留言果到寫臭佢

黃店質素普遍都差

要揀黃店一定要揀最撚黃
尤其是手機維修因為咁撚多黑店

真心唔明你地咁執著黃唔黃店

有錢買iphone 無錢去整

貪平預左假啦 幾舊水有真mon

咁撚垃圾咪撚做啦

收得人錢你就有責任去做好件事，搞清楚件事嘅本質先

屌你老母整唔好之餘仲要整壞其他

仲咁多口水

成件事就係佢整唔到
然後唔憤氣你屌鳩佢整唔到
搵第間囉，公審你又做咗
無謂唔高興

人地抗爭咁辛苦
希望體諒下

諗起之前有黃店請手足番工
但條友成日射波 做野又唔掂
最後舖主 post件事上黎
最後店主比人屌 批鬥手足

黃還黃
唔該比番d質素

推下幫你

分化撚收皮 黃嘅我哋攬硬

push
就算佢係黃都好，咁嘅服務態度係有問題
竟然屌翻樓主態度唔好真係O撚咗嘴
btw 樓主整iphone去翻apple好過啦

炸鳩佢啦mr white

扮黃黑店

Apple機搵其他人整已經輸左
就算保養過左都搵返原廠, 貴得黎爆鑊氣野機會細d

睇到都燥 點解樓主可以咁高eq

係灣仔 有間叫ufix 整得唔錯 半個鐘搞掂
都係黃
利申換坡璃 大概650$

洗濕咗個頭，蘋果唔會整了，依加用住爛舊機先 ，
用6s睇到眼花

呢間咩嚟？

我好少咁嬲，朋友都話我嬲就真係好嬲

痴線樓主真係好脾氣
你出黎開鋪，個客係黎比錢你買你嘅產品/服務
如果黃嘅就可以連基本野都唔做足
不如你開間鋪擺個箱，寫住黃店
叫啲客自己走黎入錢咪算鳩數囉
扮咩手機維修

之前上黎lihkg搵食開post , 聲稱唔收人錢幫手足整機 , 又話有份正職，整機係興趣咁上下 , 幫你整完過一排就壞9晒

黄店係有好有壞架啦店主個人好又唔代表佢間嘢一定好 講出黎都好事黎一黎比店主改善下 二黎其他人有個參考

黃店唔洗搵食？ 我屌你老母啊

整唔好憑咩收錢
拆佢鋪啦

今日Check 返Fb 先睇到佢朋友msg ，但咁樣更加清楚店主點都係幫唔落，咁都要體諒我無嘢好講

自動reset 呢啲暗病, MK 仔識閪整咩
呢啲舖仔最多換下淘寶電, 仲要係舊機先好拎出去

點解仲有人信黃店整電話會無伏....

梗係去apple整啦. 傻嘅咩

衰撚過藍店

留係度只會整臭黃店個名

個admin叫你地自己係和你pay app留言果到數臭佢呀

有冇原post?

唔覺得佢有咩問題 態度又唔係差 只係技術做唔到就唔應該拖人咁耐姐 洗唔洗咁都話人扮黃

香港人真係鍾意投訴

拖咁耐又整壞人個喇叭 仲要屌返轉頭
咁都叫態度唔係差

3c搬左唔係深之都所以先試佢 , 點知就仆街

我搵佢換電 , 訂左成個月台灣電都到唔到手 , 問佢仲話番我吹9佢 , 話9我多多要求

食鳩我幾舊水電講左會比番錢我，但錢又唔過番數

無下文係因為我當跌錢買經驗衰自己貪平見黃店就盡信 , 唔等如佢做得岩無問題

個客態度咁差佢都好聲好氣到還番部機仲唔叫態度好？ 做客就可以態度差但又唔俾還口呀？又話人黃店就大哂依d發發洩野 佢自己都無專重過人啦
部機有野壞佢都完全無話唔賠

其實好心淡
一心想做大黃圈
但咁多騙子混入
或者黃店做唔好質素
客人黃還黃
賺錢有血有汗
真係唔想比人當水魚搵笨
我知道冇咩可能捉晒啲老鼠屎
希望各位小心啲唔好中伏
但唔好彩就擺上0黎連登
見一個公審一個

雖然唔知樓主有冇cut圖，但係就咁點睇到樓主態度差

見到樓主係咁問佢 佢都唔覆...
好慘... 下次唔好咁傻豬

真

先唔講黃唔黃吖，冇時間整、整唔好，咪清清楚楚同人交待番，而唔係事後藉口一大堆

整完人地部機唔試清楚先俾番人，等個客拎番屋企試完有問題先同人講整唔好，唔係混水摸魚係咩

咁你諗住幾時陪先?今次記住有返d交帶

大佬呀有時整到整唔到唔係1同0既問題 佢依樣野上佢係處理得差 但係個客就可以屌人唔係只係針對件事喎

做生意就係咁收得錢就要搞得掂
我作為客比左錢收唔返對等服務即係呃鳩我錢
所以唔好預計我會好態度
依單野搞唔掂之餘仲壞多樣野就等比人屌
加上黃店做得差就預左比多個位人屌

d對話癲到 apple機有咩事 我都係返去搵天才搞掂佢算

間野真係靠害

快d同樓主講，店主真人嚟左

有自由行就藍店，多本土派曱甴就黃店，中國香港人質素係咁上下

我點樣屌你呀？我有冇講：屌你老母！黃店？ 大撚哂呀？ 冇呀！

據理力爭都有錯？話鳩我對人唔對事，其實件事咪你呢啲人一手造成囉。所以就算我對人唔對事都係無撚用，你做人有問題搞到件事一鑊粥。
你就係件事嘅起源

依加哂鳩咗我兩個星期，仲要特登過嚟幾轉，整撚壞埋對喇叭
你真係搞到我好撚燥

我點樣屌你呀？我有冇講：屌你老母！黃店？ 大撚哂呀？ 冇呀！

據理力爭都有錯？話鳩我對人唔對事，其實件事咪你呢啲人一手造成囉。所以就算你話我對人唔對事都係無撚用，你做人有問題搞到件事一鑊粥。
你就係件事嘅起源

依加哂鳩咗我兩個星期，仲要特登過嚟幾轉，整撚壞埋對喇叭
你真係搞到我好撚燥

店豬

你整唔到就咪撚開鋪啦，收咗錢整唔好部機仲要整壞埋啲態度又咁撚差仲要屈翻人轉頭，黃店大撚曬？

收左錢就要整好？咁乜嘢叫賠錢？？？

人地整唔到關係咪黃店咩事 你依d說話人地屌番你好應該

佢講到明佢係發緊夢
只係你先入爲主get錯意思

唔好兜
明眼人知食黃人血饅頭

駁嘴就識覆咁多字
問你攞幾就晏小小覆
當自己黃大哂咩
黃都至少都要識做人既基本啦下話？
間野係咪淪落到未變藍已腦殘既地步

唔止整電話，黃店大部分質素真係好差。感覺係賺錢就做黃店

乜撚野河蟹呀，屌你老味

未聽過Android 用壞電話
成撚日壞底板 google search都一堆
估唔到Android 都有打手

估唔撚到有人撐間鋪 好撚野真係

依家一定買 apple care預部機用兩年差唔多

以前有部5s入過水 大大話話整左2000-3000果陣都夠買部新

跟住有部7壞sim位，拎去整，整唔到sim位個touch都壞埋（懷疑換左我成隻mon），跟住最後又賣返隻假mon比我 因為要部機最後拎左去apple到tradein左（壞sim都trade到）

trade 到幾錢，我個部都冇救㗎啦應該
仲以為俾人搞過無得trade

成部用到先trade到，印象中check touch，影相同埋啲制，我壞sim位應該唔count
上次年中trade左千幾我估佢地都係散件重用

真係cls，佢做part time關人撚事洗唔洗講埋食飯柯屎搞到部機整慢左
開得鋪就預左提供應有服務同態度嫁啦，開到咁樣得罪d客不如執撚左佢

店主金色頭髪，衣着mk加好細個？

係 呢啲case真係當左啲客水魚
屌俾錢買你個service就係要維修
搞一個星期弄唔掂仲要整壞
返去再練習下先啦 on9 仲好意思屌返人

應該係 有時會紮辮，金色底夾幾隻唔同顏色嘅辮
細細粒多紋身Hip hop 打扮

我自動開關機，Mon 同電都唔係原廠仲要下面喇叭無埋聲，都照去問吓有無得trade

Hello 黑店店主

連登仔真係連登仔

間鋪擺明唔識整機啦 又會整到個連喇叭都壞埋
d態度又閪到爆 講到整唔好部機係理所當然咁咁以後唔會有人搵佢整機 咁唔可靠
樓主嬲根本好合理 邊估到部機整唔到仲會比間鋪搞到連喇叭都壞 間鋪仲好意思話返佢轉頭話佢態度差

痴撚線 個樓主已經好有禮貌問佢拎返部機
係你拖勁耐先比得返部機人
咩叫做「個客態度咁差佢都好聲好氣到還番部機」乜料 就算個客態度差都要還返部機比人啦即係你覺得個客態度差就應該要懲罰佢唔比返部機佢??
同埋佢同間鋪d whatsapp對話完全無講過咩黃店大哂 樓主講個「勁」字條友已經起哂鋼
佢拖個客咁耐仲要整壞人部機就得 樓主批評下佢就唔得？？
講到整機會有意外好平常咁 咁唔可靠
你話「部機有野壞佢都完全無話唔賠」 但佢都無講過會賠佢將個話題轉左去樓主態度唔好到 雖然我覺得樓主嬲&態度唔好係完全合理

網上就多人講
我自己同我自己現實識既人都冇人壞過底板
最多壞相機，不過係跌壞冇外傷
利申真係唔係打手，平板咁多年都係用ipad
幾年前撞車都只係凹左冇爆芒

可能幫你整嗰陣真係發緊夢

俾手足坤幾夠水好應該啫，咪當接濟下人

拎黃尼食人血饅頭

😱😱😱

拎去深水埗仲好啦 又平又快

有次諗住去買mon貼
去到有個男人坐係度話老細唔係度
我等左3個字之後就走左

啲怨氣，死唔認錯，癲鳩

推，俾更多人知道

推
黃店都要睇真啲先好幫襯

先達wilson幫到你

服務態度唔好無問題 又無質素又無服務先係問題

屌番個客轉頭真係好誇張
同埋佢真係覺得自己冇問題先好野

好嬲wo

冇錢就唔好學人用iPhone 啦

手足🙏😂🙏

搵eecfu啦，又黃又快手

屌佢老尾 黑店扮黃店
串過馬撚

黃店係咁
專呃水魚錢

。樓主都抵屌，比藍店整壞機，竟然唔返去嘈

下 大把所 謂黃店都係咁 係你地啲傻仔先信到十足十

左下面個啲窿唔係本身就係 for mic 嘅咩

依家人地成萬蚊買部機番黎都願意支持黃店呀
分化撚死開啦
支持黃店唔去藍apple整都俾你屌

呢種仆街黑店拎手足掛黃店呃生意既就真係要追擊啦

黃唔代表要容忍佢呃錢做野西野唔好食都要屌

見到呢句我都調頭走啦 ...
整機連單都唔開一張, 想問佢盤生意點 run, 呀茂黎話攞機都比 ?

分明黑店 睇到講野都知人品有問題

偽黃店就有佢份

過份左 幫手push

屌你老母 要人體諒不如咪撚開鋪

黃店真係唔係大撚哂

我就算當樓主態度好差
你做生意整唔好部電話就100%你錯架啦
加上樓主搵撚左咁耐佢都鳩hea
呢D仆街只係立場黃既黑店

要發大佢黎搞咪撚再比佢食人血饅頭

黃店我只係信運動初期表態嘅鋪頭，其後加入明顯係為錢 我朋友本身政治冷感但反送中後屌狗屌政府屌中共佢鋪頭生意受影響運動影響然後又受疫情影響要摺都無諗過用政治立場黎搵錢，佢話佢食唔落人血饅頭。

大部分黃店都食緊人血饅頭

叫得你手足預左蝕比佢啦

有無睇標題阿
樓主叫人咪撚去喎
佢係咪分化撚阿 柒頭
再者 睇圖咁既態度對手足？
無撚野阿你

成萬蚊買翻黎 去得街鋪就預左換料
呢d常識黎

垃圾
整咁耐然後係無整好仲要壞埋
仲好意思講 「我想整唔好？ 想俾你催？」
老實 無實力唔識唔緊要 出句聲就得
無實力但又要開舖
仲要講到整唔好係應份既
執撚咗去啦

真係好撚憎依啲 講好咗可以拎 轉頭又原來未整好
講句說話一啲責任心都無
間舖幾千人? 溝通好困難? 如果幾條友都溝通唔到既
真係唔好開舖。

交代背景先 一樣 我都係XS 我係壞液晶 見佢又話黃店又平過原廠 咁就上咗當 個價係$1000 但後尾佢話加$400有原廠mon 所以總共$1400 間鋪由個穿鼻環Dreaklock嘅男仔負責

簡單啲講講幾個罪狀 大家睇睇公唔公道：

1. 一樣 都係唔專業 佢係唔識整機
一開頭都好好地 佢問隔離鋪買個mon返嚟同我換 換完話開唔到機 話應該壞底板 叫我擺低攞去俾佢「師傅」整 問佢大概要幾耐 佢口頭話要個幾禮拜左右 最後整咗一個月 期間三催四請 佢嘅解釋就係師傅好多機要整 所以要等 簡單啲就係間鋪個負責人係乜都唔識 全部外判出去俾人整

2. 整完之後部機仲多問題
等咁耐攞返機 睇落好似無問題掂曬 用落就出曬事 首先個3D touch虧虧地 普通touch佢會俾haptic react我 正常要大力㩒先有
Face ID個位肉眼可見紅光照出嚟
True Tone無咗 個mon偏藍 Apple Pay完全用唔到 周不時輕機無反應 之後仲會自己熄機 攞去第二間鋪check 話原來上少咗塊鐵片 係喺底板到用嚟壓住啲排線 但呢間話佢哋無呢塊零件

唯有攞返去發夢維修要佢上返塊嘢同埋fix返啲問題

咁又搞咗幾個禮拜 又係要攞俾「師傅」整
部機返到嚟 所有問題都照舊無fix到 係上返塊鐵片 不過個mon就開始出紅線綠線 或者成個mon變綠色 唔知點形容 見圖

3. 無交帶
一開頭佢個WhatsApp都有藍剔 不過問親佢幾時整好都read我 後尾佢熄咗個藍剔 可以繼續唔覆機 又唔講清楚啲時間 幾次都去到食閉門羹on99咁企

之後我去Apple檢查 Apple話舊電俾人換過 CPU就無 底板電壓低 我舊電從來都無出去換過 Apple咁講得大家知咩料

屌真係黑店黎
究竟間野整壞左幾多人部電話

我明呀，哇佢真係恰住你嚟食，搞咗兩次咪差唔多兩個月
仲要綠MON 屌佢老母，黑店整唔撚掂仲開鋪呃鳩人有呢個服務！
癲

巴打我地一齊等換12 /se2 啦

黑店

黃店都無情講，依間真係垃圾

影撚衰黃店

講到尾都係錢問題，又要平，又要質量好，無咩可能。
有錢，真係無野整唔到，問題係你會唔會比貴成倍去支持所謂既＂黃店＂
支持黃店都要簡一間，信譽好既／多人支持既。

要好似3C咁，每幾個星期就開Post情緒勒索，個個幫手Share宣傳
行內人都知，係用二手零件／後壓屏，佢每整一部機，唔計零件錢，平均手工淨賺600-1000，啲客比人搵完笨柒都唔知，仲要感覺良好

有人會屌我，黃店唔洗賺錢，人工免費架？
咁人工比市價貴三倍，係人血饅頭，心照啦

擺到明又係搵手足笨柒啦

有ig page架和

Push 小心黑店

一齊屌柒佢啦
呢間嘢日鳩日洗版式推新聞post 博曝光同推走留咗言嘅post ，之前啲人留言又有唔撚理

依加又多一個巴打中招，俾佢整壞

10連自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有錢就買過部啦

你都幾on9
如果你部機無人為受損
例如入水 跌過
天才可能會因為software問題
免費幫你整 or 換

依家搞到咁
無啦無啦
不過都好 岩岩好換iPhone 12

佢冇true tone係因為你個舊mon嘅serial冇轉返落新mon到 間野真係垃圾

比作我呢d咁既垃圾真係日日上門同距玩

我唔係冇問題
而係任何野都唔係你對我態度唔好叫我黑警既理由

自從冇得換電又要防水, 再用大量雙面膠紙既玻璃三文冶電話.
我就覺得冇野好整, 就算整返都係遲早死

慎防黑店

借位
3C老闆又比人拉咗

其實呢d post最緊要係條友個樣
post呢d圖佢唔會驚

黑店食屎

黨鐵站維修嗰個？
3年前換過6s plus mon同電，mon睇落同原廠冇咩分別(唔識分)，係舊電半年唔夠漲咗漲到撐開咗部機，好彩有拎返舊原廠電自己換返

係呀，兩年前6同10換moon換電都無事喎
開心使用中

整電話搵3C維修工作室啦

老闆又出事

根本無原廠電流出過
原廠貼紙多數係垃圾過副廠代用電既山寨細廠整

電話壞咗一係就搵原廠 一係就換新機
從來都唔會搵電話鋪

Apple聲稱唔係翻新機，同零售機一樣都係廠出，但專for service unit用氹客定講真就唔知

黑店ig 都會del 留言

唔搵藍精靈

極過一次電話,以後唔會再整,除左原廠維修
寧願貴D買過部算

1.業餘
2.不認真
3.像馬戲團

好似你先係個客人，而家講到好彩唔撚洗錢求佢整咁

提一提大家
出面整IPHONE係一定無全新原装mon架,
MON係APPLE獨佔左,
(出面只有原装拆机MON,即係二手)
而所謂原廠mon,即係山寨廠mon,垃圾黎
所以一講同你換MON,已經肯撚定係黑店

其實好多黃色餐廳啲野食都係好撚難食，連登成日話藍氣壽司難食，但人地日日大把客排隊去食，不過喺呢度話黃店難食又會比人話分化 五毛狗架啦

有冇手足介紹黃店維修?

用iopener 有幾難開

呢種打住黃店既黑店一定要追擊

啱

某間維修電話黃店，我早一日問佢幾點開佢話早上11點幾，點知早上飲完茶，12點去，等到2點未開，whatsapp佢，佢話唔知醒，好快番黎，最後等到4點幾先開鋪火都黎，如果佢唔係即時整，都唔會搵佢

比成1400 點解唔去APPLE 整....

其實如果知道自己都有壞機經驗比較黑仔OR粗用, 下次應該買新機應該買APPLE CARE

樓主態度算好好
買個教訓啦當

我拎上華蛋北 都唔會拎去細舖 一來黑店多 二來唔信細舖有能力整 我上過華蛋北 d師父 儀器起碼都專業d 真係為左平的話 華蛋是個好去處

推到佢執笠

你咪個條五毛囉柒頭，晨早block撚咗你

其實如果出去換mon，不如自己睇下youtube試下自己整
好撚簡單，只係同舖頭一樣換塊閪mon
但至少唔使畀人呃錢

真五毛，一撚早block咗

攞個風筒吹邊，一陣就開到

自己上ifixit學點换mon la...

其實iphone搬零件過機係難在佢入面d part太細 又成日用d鐵片遮住下面d part

又想分化黃絲? 拉
佢舖頭唔開門都起碼有貼貼紙宣傳運動
你有做過乜? 話唔定你藍絲?咁玩9你無問題喎

樓豬整番好部機未

成日話黃絲好呃，人血饅頭容易食，而家我信了

屌你老母死五毛狗，中秋節你老母俾班黑狗屌緊

好撚狗

樓豬用中移動

支持樓主

玩夠未呀屌你老母

喂五毛狗！你老母個爛臭閪俾黑狗屌到咁撚咁

CSL

你係咪姓習叫慣跟你個小學大佬姓
習慣俾人屌開
習慣老母俾人屌開
咦，你老母今次俾你小學大佬習種屌
五毛狗真係多壞習慣

傻閪 真係跟習種狗跟壞腦

佢一毛黎架
我一早Block左

你咪個條賤種囉，唔洗再反彈啦傻閪！

任何手機故障問題一律建議廠修或換機
基本上任何一間手機維修90%係伏

利申：八年電訊業經驗

低啦

黃都可以係黑店

PUSH

apple 機就拎番apple 整啦
除非係玻璃問題 唔係入面d 野你比人換哂都唔知咩事

幫樓主推, 黑店

整唔返啦，等12

樓主本身就係黃絲
自己叫自己人咪撚幫襯自己 笑撚死
大家一齊封鎖樓主同佢班柒頭黃絲就真

Noted with thanks Leezy XI

Block柒咗你九世，繼續努力呀低質傻閪五毛

就係你地依啲傻鳩人態 咩都話要幫趁黃店 笑撚死

幫樓主推

幫推 扮黃呃錢

一早block咗樓豬

黃店又點，整得好先得
唔好再去呢間，整衰香港手機維修市場
發夢手機維修

你三條傻鳩全家武肺死

你全家死咗好耐啦賤種

On9 咩叫任何野都唔係你對我態度唔好既理由 分清莊閒未？
個客俾錢想整返部電話 整唔好不特止 仲要無交帶同要個客白行咁多轉 咁樣做生意仲想人對你態度好？老實講我覺得樓主態度算好好

留名

巴打都幾好脾氣
wtsapp咁樣已讀不回我屌佢老母好耐

想同樓主講返，其實XS左下個喇叭係假狗嚟（得右邊有聲）
不過依間野真係影衰晒香港啲手機維

用太明顯嘅名都好大機率後改嚟劏客

黃絲人血饅頭真係最好食

換mon eeiphone算啦
好似係啲咁嘅名 唔知佢黃藍不過幫自己同屋企人整過幾次都冇野

去3C啦
個店主有擔當得多
同埋佢真係需要幫忙